睇完《想見你》之後俾柯佳嬿吸引左......

太好演技

好靚女

咁以後post佢唔好post彩

不了

真心柒。。。

算中上

我幾肯定你係因為人地呢個髮型先鍾意

非

Ok啦⋯⋯有啲角度唔靚咁
好睇嘅 依套劇

咁得閒煲劇...

我正職煲劇

煲你屎忽...

師兄隔咗幾耐啊依家先攞出嚟開po

雖然有d薯…但係覺得佢長髮睇落都幾純。

之前太忙煲其他

四十歲扮高中生

我地都係好鍾意佢

短好睇d

推番先
樓主鍾意韻如定雨萱？

柯佳嬿世一

老公正D

柯佳嬿好靚
人靚心仲靚

雨萱好d 韻如太陰沉

咁又未至於

李子維

兩個都好正

睇完我比許光漢吸引左

李子維+莫俊傑

柯仙

我嘅世一 ok?

佳嬿

坤達哥

今日生日
一齊睇木曜4超玩

台版結衣

仲有日日loop last dance

花東結衣

扮到呀人地，你吹咩

she花名?

咪係囉

溫泱

係我

巴打睇下小資女孩向前衝同 必娶女人
佢同邱澤啲配合勁好笑

Wiki下佢幾多歲先講嘢啦
佳嬿演出嚟做到個效果
好多人認同

演機師係咪要識揸飛機？

5g 不過望到佢自然會諗起結衣bb 兩個風格幾似

坤達

又唔使咁惡

咁惡嘅

佢自己做訪問都係咁講笑叫自己

李子維>all

係幾好睇 但你會唔會遲左少少

識嘢

有心唔怕遲

你老母仲柒..

我係睇小資女孩留意佢

未睇覺得女主角咁醜樣
睇完真係沉哂
特別係現代黃雨萱個look
大結局後google返先知原來係金鐘影后

唔覺得係醜樣 幾特別咁

有冇買餅帶

順眼好多

真可以睇下佳嬿其他劇！
小資有更加清純嘅佢
必娶嘅佢同真人反差好大

想買埋walkman

沈杏仁

見到幾千蚊部

呢個樣點做學生妹
阿姨咁既樣

我都係岩岩先睇完

好老 唔靚

但冇其他人可以演到

李子維正好多

李子維>王詮勝>莫俊傑>謝芝齊

老公正好多

要聽埋

我都覺得佢好正

可樂可樂可不可以喝了

推

好耐冇見你

Last Dance
Someday or One Day
一天 Someday

狂loop

出電影版

大學版仲正wo

逃先好聽

逃呢

老雞

有冇睇到我pin咗個message
咁多日冇入嚟～

尊重ok

有冇人覺得蛙妹好似佢

柯仙好正

嘩唔覺

嬿嬿世一

邊忽似

看見你的聲音都好聽

見到有呢條女至睇，睇完覺得佢更撚正

之前有睇過佳嬿既必娶女人
但睇完想見你先迷上佢

佢老公先正

屌過啦 無咩波波

勁正

真的

郎才女貌
天生一對

真

坤達世一！

味癡線啦

柯達世一！

講你又唔信

你真係最搞笑

坤達的老婆

我老婆是視后

今日要睇木曜4超玩直播幫坤達慶生！

所以暫時將你眼睛閉了起來

Kid應該就到

會長
一齊睇佢全身cream 好想奶

黑暗之中飄浮我的期待～

睇緊live前live
佳嬿問坤達踢拖去邊

刮鬚泡啦
好期待

邊度似？

男人樣

聽完準備番番去1999年

好耐冇見你！
俾人嘈完未

點呀 要我點講你哋先會信

完全冇遺和感喎
有幾多人去到呢個年紀仲扮到高中生?

兩公婆都唔識老咁

冇波

好鍾意佢哋兩公婆
2個都係簡單脫俗同食咗防腐劑嘅人

講緊你自己?

係 同佢地好sweet

係囉
佢做到果種青澀嘅感覺
搵個高中生黎做都做唔到啦

同桂綸媄氣質有d似
稱唔上靚但好有氣質好特別
有脫俗嘅感覺

買左震樓神器諗住反擊之際, 樓上突然收歛, 搞到得物無所用

睇個陣仲以為佢二十幾歲

今日佢老公39 歲生日 睇落似29歲
木曜運動會又樣樣屈機 完美男人

aggerrrr

正想講第一張圖似40歲
原來真係就40
呢d算唔算好眼光

睇佢好得幾耐

第一套睇佢嘅劇係小資女孩
之後見必娶女人又係佢同邱澤就又走去睇
都係覺得小資女孩好睇啲

正皮許光漢

使唔使咁憤世

正皮我老公

法官大人都唔洗問

覺得佢大學個look最好睇

祝佢地2個長長久久
早日生b!
達哥生日快樂

咁黑心嘅人都有
現實生活實好不順

後援會會長

之前睇必娶女人都幾好

劇情係好好
但啲妝容造形真係唔掂
台灣啲審美真係唔及韓劇
雖然話係扮學生但有乜理由連少少妝都唔化下
有啲位影到好鬼老
啲衫同髮型又娘
但劇情係真係好好睇既

1998年呀嘛 又係台南呢啲鄉下地方唔化妝正常啦

個背景係1998年嘅台灣喎

好似膠街架華Dee

坤達直播無事

扮鬼到咩

唔知點解諗起嬅嬸

1998年台南番學會化妝?

好過tvb啦
嗰套親親我好媽啲中學生都唔似中學生年齡
隔離viutv班人，特別係岑咖其，當時差唔多成三張個樣都仲好似高中生

其實佢又真係唔候生

一開始都覺得怪怪地
但越睇越覺得靚
佢個角色由頭到尾都係成熟女人黃雨x
中間扮真.中學生 性情轉換得又幾自然

呢個look正好多

變態佬

木村文乃咁....

完左live就有事

口講無憑

柯佳嬿三部曲

點入會

好彩冇同邱澤一齊

之前好似話邱澤同楊丞琳分手之後周圍唱人黑鮑

台劇特別係男演員d髮型勁唔掂

佢戲入面個長髮係咪假髮黎

無影相呀 但佢把口真係好勁 好快吹爆左

入黎留名就可以
[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(136) 及 柯佳嬿窩

係

原來覺得佢好樣衰所以冇睇想見你
睇完之後又發現唔係咁差

佢的確唔係第一眼睇就會覺得靚嘅女人，但除咗外表之外，套戲仲有好多其他值得細心留意嘅地方

上年就吸引左啦

如果有睇開想見你
就知道佢喺完全carry 成套戲嘅人
演咩有咩

hi

呢套劇個劇情好正，佢係逐層逐層咁樣剝開個真相俾你跟住再反轉一次，記得嗰陣睇完個結局心痛咗好耐。
最鍾意係韻如嗰段自白話 自己已經好努力，點解其他人仲要求自己更加努力，點解唔可以做自己，好感動。

同意呢一幕真係好觸動到

《想見你》製作人麻怡婷：「獻給所有的陳韻如、莫俊傑、王詮勝們，也許你們不覺得自己耀眼燦爛，但其實是你們的溫柔讓這世界變得美麗，你們不張揚，不代表你們不閃閃發亮。」

我都幾鐘意個結局 個世界無變 周圍嘅人都無變 係自己嘅心態轉變令到諗通咗 能夠拯救自己嘅人就係自己本身

我女神

呢兩套必睇 沈杏仁勁好j

我都係純粹以前睇娛百覺得佢靚冇追開佢，武肺多咗時間喺屋企見套嘢有佢先開始煲

咁你話你十幾廿歲唔化妝都打得就話姐
佢三十幾歲唔化真係有啲老嘛
化下淡妝都好丫
佢平時ig啲相淡妝都好靚好後生架喎

阿嬸咁

彩虹天堂mv 個陣最正

呢張真係癡線

主要係皮膚有d偏黑但係我接受到，30幾歲女人素顏有咁嘅質素真係難得

佢皮膚算白啦